外國記者協會前理事駁梁振英 稱3年前月租已高達55萬

保安局擬引用《社團條例》，禁止主張「港獨」的香港民族黨繼續運作。全國政協主席、前行政長官梁振英前晚在其社交網站發公開信予外國記者協會署理主席Victor Mallet，信中提到政府以較低租金，將下亞厘畢道二號的地方租予外國記者協會，指很少機構能獲此支持。外國記者協會董事會前成員Francis Moriarty昨晚在其社交網站發文反駁梁振英說法，表示梁將外國記者協會與藝穗會搞混了，不同意他指協會以較低租金租用地方，強調協會過去一直堅持言論自由，不怕受到壓力。

Moriarty指，梁振英聲稱協會其身處的建築物是向政府支付較低租金的說法大錯特錯，協會旁邊的藝穗會才是以較低租金租用，認為梁將藝穗會與協會兩者搞混。Moriarty又表示，協會在3年前他離開時，每月支付55萬港元，並負責維護該歷史建築，而協會亦重新修復本來破落的前牛奶公司，過去數十年亦投入過百萬進行翻新、維護和提升，加上協會一直是以非牟利形式，而非商業模式經營，認為梁振英作為前行政長官，應更好地了解事實。

Moriarty續稱，協會不論在殖民地時期，還是主權移交，均曾受過威脅，但一直堅持言論自由和結社自由，成功抵抗壓力。《基本法》保障言論自由和新聞自由，如不做到這些承諾就沒有意義，梁振英亦應該明白。

對於梁振英的說法，行政長官林鄭月娥昨日亦反駁稱，外國記者協會是以市價租用該地方。

兜巴星

7到

象徵式55萬月租

下次查清楚先學吠啦 陰公

搵解放軍射死佢哋喇

柒到一個點

689 呢類仆街完全反映出土共質素。

咁都調轉

本身好地地一隻振英 而家自甘墮落

仲話測量師喎

極具象徵意義

正一狗樣 衝出來護主

689 d 數口
成撚日計錯數,
間屋度錯尺數, 大間左又唔認
唔怪得係都要捧件廢柴會計仔上位
搵件廢柴做財政司

出 律師信告689 la

唔駛道歉？？

不過個辦公室有無受政府資助又點？

有就唔俾自由討論政事？？

要傳媒收口？

柒撚到 以為有錢就大晒

佢地個心態係： 俾你租已經係恩賜啦

佢柒到一個位係連林鄭都唔幫佢

好柒

用市價貼錢保育
689你住禮賓府交左幾錢租呀

叫得moriarty果d都係叻人

689記錯左中聯辦？

是咪中間有人食夾棍

一級古蹟黎架
你搵現今條例呀

未玩9你已經算執到

689

唔講唔知香港而家有2個特首
一個777 一個689

係咁兒同象徵式收返你五十五萬啦

成班特狗衝出黎柒

搞外國記者真係最撚無腦

轉個頭就cut 尻你香港關係法

不用怕咱们有大湾区

仆街共狗，好撚想你哋冇好下場啊

689霉到要做五毛

柒到

要求689出嚟道歉

兩條死On9以為有野要脅人

柒撚到呢成個大種乞衣咁

689想做太上蝗

咁不如689你條人渣敗類叫匪解放軍退返中環軍營出黎先

笑死

無所謂架
依家已經打哂開口牌，如果之後成班政府人員入去查野
咪變左唔止口交既政治打壓

token rent 550k je

55萬租
點解唔買個永久會所？

而家真係政府做咩都死
開頭以為搵個「社團副主任」，話係佢自己自發建議取締就可以用法律程序玩死民族黨
點知中共係咁自爆，首先外交部，近住兩屆特首

大陸支那賤畜同梁振英講嘢都一個樣

689想表達啲乜野？
低租金受政府恩惠？

689好柒

冇柒用

冇改錯名呀

應該係, 好似chilam個經理人咁, 當時同689申請咗象徵式1蚊收租, 689又on99批咗, 之後某人繼續市價收協會租

馮煒光講兩句~

教授，犯罪界拿破崙

個柒頭當然有啦，柒撚到

全部都係689既相，佢係咪暗戀緊人?

其實689係咪剩係識發律師信,夠唔夠彊洗錢入稟法庭告人呢

真 · 聲明黨

我係咪見到國師個名

梁振英都係象徵式收左5000 萬

媽，好柒呀

有時我都唔知係真心咁廢，定係真係咁有信心食硬香港
定係暗黑兵法引人接收香港

岩呀，就算平價租用又點？咁就可以無言論自由要做你隻狗？更何況宜家唔係？

好撚心啦689，幾十歲人就柒少陣啦

成年事係直接一巴打落大陸狗度

Cy可以改口話有外國勢力資助港獨

中共既爪牙咁多年來都係內鬥非常出色，但要佢地對付外國人，尢其是西方白人就永遠都冇咩殺傷力

所以勾結外國勢力係絕對啱嘅方向

梁振英又講大話

未做過？

點解咁有錢月租55萬 港霉都未必負擔到

但係佢本業做測量

唔怪得依家樓價租咁平啦

象徵式賣巿價

平左俾你啦

記者：唔知你知唔知咩叫洗版呢？」
689：「知！」
記者「係 咩呀？」
689：「..............…」

搵d阿豬阿狗丟返1kg 4仔入去
咁就拉得人兼封得艇啦
689咁撚蠢架

689 咁撚樣9up屈完人一穫又冇手尾真係屈機
肯定好撚多廢老睇完佢講又當真

蝗恩浩蕩
謝屎隆恩

租客有義務去理個單位岩唔岩例既咩
潛建bd落order都係畀業主架啦
唔整返唔畀賣囉

臭死

689以為外國記者係星島，東方

689同底級五毛一樣，無證據事實證明就吹得就吹，屈得就屈

成日活在幻想世界

source or 9up?

屌

改名做振中啦

689:我無話過收回 55萬已經優惠左

人哋象徵式收55萬，支聯辦起碼5球起跳....

不過可能係特區俾佢

777=689=💩
Same shit

林鄭都出黎駁佢
柒到仆街
學歷分別